我係90/00後，你可以拘捕我了

今時今日，年輕就係罪

口罩也是罪、黑衣也是罪、出街也是罪

繼續讀大學都冇意義了，攬炒左都唔會搵到工

本身今年想純讀書，多撚謝攬炒之母

好掛住馬丁露乜鳩啲on9嘢仲有印仔lunch

文宣方向

我們還青春，還我們青春

沒有未來何必上課